求舊game 一隻。沙漠 戰爭策略主題

起碼12,3年以上
類似要起野 之後出兵 有d 似aoc

王國的興起

Dune

Commandos

又黎

呢隻真經典。起碼20年啦

仲有無

Comnandos

講多d
類似嘅game唔少

紅色警戒

Company of Heroes 2